當支那公安取待香港警犬之時，會否係警犬覺悟之日？

不服來辯